黎緊睇03鋼鍊 有咩要注意

細個睇左幾集無追 因為太黑暗
同埋知道唔係原著
但早幾日又想睇番
暫時睇左廿集 設定已經有d 唔同
03 對人物描寫正好多比起fa

Fa 動同漫都睇左不下五次
有咩fa 既設定係要忘記左佢

除左愛德華哥哥之外

就係想講大哥哥...

與其係咁
你不如抽時間睇其他作品好過

03根本係鋼鍊污點

傻鳩先鐘意睇03

救得番細佬係咩版本？

2個版本都救得返
03版愛德用自己換返當年既艾爾
09版愛德用自己道門換返艾爾

屌你老母

個世界觀有冇fa 咁完整

緊係冇

03係當年漫畫未出完

製作組夾硬用現有人物自己鳩作落去...
點會完整

但我想睇埋佢 值唔值

03好睇 完全唔同feel 係d原作廚睇唔起套野
兩套我都覺得好睇
03要睇埋劇場版